可唔可以做個簡單實驗？聽日幾多人出來投票？

投民主派/真獨立派 正皮

建制 負皮

成日見熱門post討論政治野正負皮加埋都唔過萬，聽日出來投票既人數唔過萬既話，連登個平台其實冇討論價值

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

兩隻保皇黨投左負皮，

香城online玩家大型活動 投票Challenge

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】